俾兄弟撚

屌

收la

收啦

俾佢block左wt apps

實係做埋啲on9野
反省下啦

俾人出賣
邊個要反省